% performance dates and programmes for the KKM repertoire list
% created by ProcessData.py, 0.12018-12-19T20:35:30.475937

\begin{performance}{2018-12-24T17:00}{Christvesper}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-12-16T17:00}{W. A. Mozart: c-Moll Messe}
\perftitle{WMozMes}
\perftitle{GRapKyr}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-11-24T15:00}{Taufe von Johanna und Enno}
\perftitle{GPitCan}
\perftitle{OLasJub}
\perftitle{MDurPer}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\perftitle{JNeaPfo}
\perftitle{CMonCan}
\perftitle{HKieMor}
\perftitle{OGjeCar}
\perftitle{WSraBur}
\perftitle{KNysLau}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-10-07T11:00}{Gottesdienst zum 19. Sonntag nach Trinitatis}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-06-16T17:00}{geerdet, Chor- und Orgelmusik}
\perftitle{CMonCan}
\perftitle{GPitCan}
\perftitle{OLasJub}
\perftitle{WBucBro}
\perftitle{OGjeCar}
\perftitle{KNysLau}
\perftitle{FMarAgn}
\perftitle{OMesCon}
\perftitle{MDurPer}
\perftitle{FMenFri}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-04-30T20:30}{Konzert im Temple Neuf, Metz}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-04-29T10:00}{Gottesdienst im Temple protestant de Nancy}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-04-01T16:00}{Konzert in der Cathédrale Notre-Dame-de-l'Annonciation de Nancy}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-03-30T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2018-01-06T10:00}{Eröffnung der 21. Mannheimer Vesperkirche}
\perftitle{CSaiTol}
\perftitle{PCorKon}
\perftitle{AnonBet}
\perftitle{FZipHor}
\perftitle{DWilKon}
\end{performance}

\begin{performance}{2017-12-24T17:00}{Christvesper}
\perftitle{JStaNow}
\perftitle{MPraRos}
\perftitle{JWeyMar}
\perftitle{FZipHor}
\perftitle{CSaiTol}
\end{performance}

\begin{performance}{2017-12-10T17:00}{J. S. Bach: h-Moll Messe}
\perftitle{SBacMes}
\end{performance}

\begin{performance}{2017-12-03T11:00}{Gottesdienst zum 1. Advent}
\end{performance}

\begin{performance}{2017-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\perftitle{JNeaPfo}
\perftitle{SBacMes01}
\perftitle{GNeuGed}
\perftitle{FMenEng}
\perftitle{WSraBur}
\end{performance}

\begin{performance}{2017-09-24T11:00}{Gottesdienst zum 15. Sonntag nach Trinitatis}
\end{performance}

\begin{performance}{2017-07-08T19:00}{Ökumenischer Kirchentag}
\perftitle{HHasMar}
\perftitle{WBucEng}
\perftitle{ABruOsj}
\perftitle{FMenFri}
\perftitle{FMenEng}
\perftitle{MRegNac}
\perftitle{MDurPer}
\perftitle{JRheAbe}
\end{performance}

\begin{performance}{2017-07-01T21:00}{Chorfest Heidelberg}
\perftitle{HHasMar}
\perftitle{WBucEng}
\perftitle{ABruOsj}
\perftitle{FMenFri}
\perftitle{FMenEng}
\perftitle{MRegNac}
\perftitle{MDurPer}
\perftitle{JRheAbe}
\end{performance}

\begin{performance}{2017-04-14T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2017-01-06T10:00}{Eröffnung der 20. Mannheimer Vesperkirche}
\perftitle{CSaiTol}
\perftitle{DWilKon}
\perftitle{JWeyMar}
\perftitle{MPraRos}
\perftitle{JStaNow}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-12-04T17:00}{J. S. Bach: Gloriakantate, Weihnachtsoratorium}
\perftitle{SBacGlo}
\perftitle{SBacWei1}
\perftitle{SBacWei3}
\perftitle{SBacWei4}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\perftitle{JNeaPfo}
\perftitle{WSraBur}
\perftitle{FMenEng}
\perftitle{WBucEng}
\perftitle{MSneFre}
\perftitle{SBacWal}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-10-16T11:00}{Taufe von Yara}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-09-18T11:00}{Gottesdienst zum 17. Sonntag nach Trinitatis}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-06-12T17:00}{Wenn Engel reisen}
\perftitle{HHasMar}
\perftitle{WBucEng}
\perftitle{PTsaEng}
\perftitle{FMenEng}
\perftitle{FBieMar}
\perftitle{SBacHer}
\perftitle{ERicWer}
\perftitle{MRegNac}
\perftitle{EHumAbe}
\perftitle{SBacWal}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-06-12T11:00}{Gottesdienst zum 3. Sonntag nach Trinitatis}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-05-07T17:00}{Wenn Engel reisen}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-05-06T19:30}{Wenn Engel reisen}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-03-25T10:00}{Fernsehgottesdienst zum Ostersonntag}
\end{performance}

\begin{performance}{2016-01-06T10:00}{Eröffnung der 19. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-12-24T17:00}{Christvesper}
\perftitle{GHanToc}
\perftitle{JStaNow}
\perftitle{JWeyMar}
\perftitle{FZipHor}
\perftitle{EBodJos}
\perftitle{CSaiTol}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-12-23T16:30}{Weihnachtsliedersingen für die Flüchtlinge}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-11-29T11:00}{Gottesdienst zum 1. Advent}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-11-22T17:00}{J. C. Bach, Requiem}
\perftitle{RMauSta}
\perftitle{CBacReq}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\perftitle{JNeaPfo}
\perftitle{WSraBur}
\perftitle{FMenJau}
\perftitle{GNeuGed}
\perftitle{VMisCan}
\perftitle{ASeiMon}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-07-11T18:00}{Sommer Nacht Musik}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-06-28T17:00}{FriedensSeufzer}
\perftitle{ABruOsj}
\perftitle{JHilSur}
\perftitle{FMenFri}
\perftitle{KNysPea}
\perftitle{HSutFri}
\perftitle{MHauSal}
\perftitle{MBauPat}
\perftitle{ABruChr}
\perftitle{SBacFur}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-04-03T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-02-08T11:00}{Verabschiedung von Peter Anweiler}
\end{performance}

\begin{performance}{2015-01-06T10:00}{Eröffnung der 18. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-12-24T17:00}{Christvesper}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-12-22T17:30}{Singen in der LEA}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-12-07T17:00}{L. Bernstein, Chichester Psalms}
\perftitle{LBerCic}
\perftitle{AHamTor}
\perftitle{GRapKyr}
\perftitle{EHovHor}
\perftitle{FNeaHim}
\perftitle{PCorKon}
\perftitle{CGotKon}
\perftitle{JSanRos}
\perftitle{FMenWei}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-11-30T11:00}{Gottesdienst zum 1. Advent}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-09-21T11:00}{Gottesdienst zum 14. Sonntag nach Trinitatis}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-07-06T11:00}{Visitationsgottesdienst zum 3. Sonntag nach Trinitatis}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-05-18T17:00}{A cappella meets Jazz}
\perftitle{OLasJub}
\perftitle{MRegMor}
\perftitle{JBraVat}
\perftitle{SBacLob}
\perftitle{MDurCar}
\perftitle{MRegTra}
\perftitle{MRegNac}
\perftitle{FMenHei}
\perftitle{FMenGot}
\perftitle{SBacIch}
\perftitle{MDurPer}
\perftitle{ASeiMon}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-05-04T11:00}{Gottesdienst in Saint-Louis en l'Ille}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-05-03T16:00}{Concert de musique sacreé a cappella in Paris}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-05-02T16:00}{Concert de musique sacreé a cappella in Versailles}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-04-18T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2014-01-06T10:00}{Eröffnung der 17. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2013-12-24T17:00}{Christvesper}
\end{performance}

\begin{performance}{2013-11-24T17:00}{Aus der Tiefe rufe ich, Herr, zu Dir}
\perftitle{SBacTie}
\perftitle{HDisNot}
\perftitle{JWalNot}
\perftitle{TSelTie}
\perftitle{WForTie}
\perftitle{SBacTie}
\perftitle{FMarKyr}
\end{performance}

\begin{performance}{2013-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\end{performance}

\begin{performance}{2013-03-28T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2013-03-17T17:00}{J. S. Bach: Johannespassion}
\perftitle{SBacJoh}
\end{performance}

\begin{performance}{2013-01-06T10:00}{Eröffnung der 16. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-12-24T17:00}{Christvesper}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-12-02T17:00}{J. S. Bach: Weihnachtsoratorium 1–3}
\perftitle{SBacWei1}
\perftitle{SBacWei2}
\perftitle{SBacWei3}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-12-02T15:00}{Weihnachtsoratorium für Kinder}
\perftitle{MGusWei}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-05-18T21:30}{Nachtkonzert}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-05-13T17:00}{Lobet den Herrn!}
\perftitle{HSutJau}
\perftitle{GPitCan}
\perftitle{OLasJub}
\perftitle{KNysLor}
\perftitle{WAhlSom}
\perftitle{SBacLob}
\perftitle{JHoyJub}
\perftitle{MDurPer}
\perftitle{MDurCar}
\perftitle{VMisCan}
\perftitle{AnonSum}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-05-01T00:00}{Lobet den Herrn, Werken voor koor en orgel}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-04-28T00:00}{Lobet den Herrn, Werken voor koor en orgel}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-03-22T11:00}{Einführung Dekan Hartmann}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-04-06T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-03-25T16:00}{Gottesdienst zur Verabschiedung von Dekan Eitenmüller}
\perftitle{JMicGot}
\perftitle{FMenJau}
\perftitle{SMicIch}
\perftitle{JMicIch}
\perftitle{JMicSon}
\end{performance}

\begin{performance}{2012-01-06T10:00}{Eröffnung der 15. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2011-12-24T17:00}{Christvesper}
\end{performance}

\begin{performance}{2011-11-20T17:00}{J. Brahms: Ein deutsches Requiem}
\perftitle{JBraReq1}
\perftitle{JBraReq2}
\perftitle{JBraReq3}
\perftitle{JBraReq4}
\perftitle{JBraReq5}
\perftitle{JBraReq6}
\perftitle{JBraReq7}
\perftitle{RMauSta}
\end{performance}

\begin{performance}{2011-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\end{performance}

\begin{performance}{2011-09-11T11:00}{Gottesdienst zum 12. Sonntag nach Trinitatis}
\end{performance}

\begin{performance}{2011-07-09T20:00}{100 Jahre Christuskirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2011-05-11T17:00}{Max Reger, Anton Bruckner}
\perftitle{MRegMor}
\perftitle{MRegNac}
\perftitle{ABruLoc}
\perftitle{ABruOsj}
\perftitle{ABruChr}
\perftitle{MRegMen}
\perftitle{MRegTra}
\perftitle{JRheAbe}
\end{performance}

\begin{performance}{2011-04-22T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2011-01-06T10:00}{Eröffnung der 14. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-12-24T17:00}{Christvesper}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-12-05T17:00}{G. Puccini: Missa di Gloria}
\perftitle{GPucMes1}
\perftitle{GPucMes2}
\perftitle{GPucMes3}
\perftitle{GPucMes4}
\perftitle{GPucMes5}
\perftitle{GGabMys}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-11-28T11:00}{Gottesdienst zum 1. Advent}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-10-30T11:15}{Geburtstag Herr Klein}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-10-10T11:00}{Gottesdienst zur Amtseinführung von Anne Ressel}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-09-19T11:00}{Gottesdienst zum 16. Sonntag nach Trinitatis}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-06-13T17:00}{Sweeter than roses}
\perftitle{AnonSum}
\perftitle{TWeePri}
\perftitle{TTomVoi}
\perftitle{WByrTer}
\perftitle{HPurLor}
\perftitle{SSanLor}
\perftitle{BBriHym}
\perftitle{TTalLor}
\perftitle{GHolDim}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-05-13T19:00}{Sumer is icumen in}
\perftitle{AnonSum}
\perftitle{WAhlSom}
\perftitle{AnonTri}
\perftitle{MDurCar}
\perftitle{MDurPer}
\perftitle{KNysPea}
\perftitle{KNysLor}
\perftitle{GHomGra}
\perftitle{FMenFri}
\perftitle{FMenEng}
\perftitle{WByrTer}
\perftitle{TTalLor}
\perftitle{HPurLor}
\perftitle{SSanLor}
\perftitle{GHolDim}
\perftitle{BBriHym}
\perftitle{TTomVoi}
\perftitle{JRheAbe}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-04-04T10:00}{Rundfunkgottesdienst zum Ostersonntag}
\end{performance}

\begin{performance}{2010-01-06T10:00}{Eröffnung der 13. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2009-12-24T17:00}{Christvesper}
\end{performance}

\begin{performance}{2009-12-13T17:00}{C. Monteverdi, Marienvesper}
\perftitle{CMonVes01}
\perftitle{CMonVes02}
\perftitle{CMonVes04}
\perftitle{CMonVes06}
\perftitle{CMonVes08}
\perftitle{CMonVes10}
\perftitle{CMonVes11}
\perftitle{CMonVes12}
\perftitle{CMonVes13}
\end{performance}

\begin{performance}{2009-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\perftitle{CMonVes01}
\perftitle{KNysLor}
\perftitle{MDurPer}
\end{performance}

\begin{performance}{2009-06-28T17:00}{Romantische Chor- und Orgelmusik}
\perftitle{FMenGot}
\perftitle{FMenLeb}
\perftitle{JBraWas}
\perftitle{JBraSni}
\perftitle{JBraSaf}
\perftitle{FMenEng}
\perftitle{JRheAbe}
\end{performance}

\begin{performance}{2009-04-10T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2009-01-06T10:00}{Eröffnung der 12. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2008-12-24T17:00}{Christvesper}
\perftitle{AHamTor}
\perftitle{GHanToc}
\perftitle{JSanRos}
\perftitle{FZipHor}
\end{performance}

\begin{performance}{2008-11-23T17:00}{Mozart-Requiem}
\perftitle{WMozReq}
\end{performance}

\begin{performance}{2008-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\end{performance}

\begin{performance}{2008-06-15T17:00}{Jubilalalalate Deo}
\perftitle{KNysKyr}
\perftitle{KNysThu}
\perftitle{KNysPea}
\perftitle{KNysLor}
\perftitle{KNysBac}
\perftitle{WAhlSom}
\perftitle{JHoyJub}
\perftitle{EGriSte}
\end{performance}

\begin{performance}{2008-05-03T00:00}{Chormusik a cappella}
\end{performance}

\begin{performance}{2008-05-01T00:00}{Chormusik a cappella}
\end{performance}

\begin{performance}{2008-03-31T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2008-01-06T10:00}{Eröffnung der 11. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2007-12-24T17:00}{Christvesper}
\perftitle{CSaiTol}
\perftitle{MPraRos}
\perftitle{MPraHim}
\perftitle{FZipHor}
\perftitle{SBacIch}
\end{performance}

\begin{performance}{2007-12-02T17:00}{J. S. Bach: Weihnachtsoratorium 4–6}
\perftitle{SBacWei4}
\perftitle{SBacWei5}
\perftitle{SBacWei6}
\end{performance}

\begin{performance}{2007-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\end{performance}

\begin{performance}{2007-06-17T17:00}{Konkordienkantorei² – Eine Liebeserklärung an Mannheim}
\perftitle{AnonTri}
\perftitle{HSutJau}
\perftitle{JHoyJub}
\perftitle{HSutHei}
\perftitle{FMenHei}
\perftitle{BBriHym}
\perftitle{WMozCor}
\end{performance}

\begin{performance}{2007-04-06T11:00}{Gottesdienst zum Karfreitag}
\end{performance}

\begin{performance}{2007-01-06T10:00}{Eröffnung der 10. Mannheimer Vesperkirche}
\end{performance}

\begin{performance}{2006-12-24T17:00}{Christvesper}
\perftitle{CSaiTol}
\perftitle{JWeyMar}
\perftitle{FZipHor}
\perftitle{PHayGau}
\perftitle{SBacHer}
\end{performance}

\begin{performance}{2006-12-10T17:00}{J. S. Bach: Weihnachtsoratorium 1–3}
\perftitle{SBacWei1}
\perftitle{SBacWei2}
\perftitle{SBacWei3}
\end{performance}

\begin{performance}{2006-10-31T19:00}{Reformationsfeier}
\end{performance}

\begin{performance}{2006-10-15T17:00}{„... wie Bach in Frankreich”}
\perftitle{SBacJes}
\perftitle{MDurCar}
\perftitle{MDurPer}
\end{performance}

\endinput

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "Prototype1"
%%% End:
